騰訊苦主區

不要騰只要信，小你咩過半個月二百都黎啦